撚狗新口號

覺得大家對黑警太仁慈

黑社會黑社會咁叫 跟本對佢地無任何殺傷力

建議大家叫返啲 佢地聽到會嬲既口號

黑警性無能
警嫂好頭痕

黑警周圍頻
你只係condom

黑警等天收
生仔冇賓州

黑警比人fuck
仔女比人恰

林鄭搵你笨
高官屋企訓

秋後算帳
黑警斷糧

集思廣益

但提下大家都要揀正確嘅時間撚狗
敵眾我寡、勇武打仗嘅時間大家都唔該忍忍口

光復香港
時代革命

1

2

3

成日北上海底撈
好快沙士食落肚

好大威力喲 實嚇死啲popo啦

jeng

你要撚唔該自己行前去撚
企到後一後嘅正仆街含家產

要撚唔該唔好用口
做啲有意義啲既野

撚狗定撚人？